<resources>
    <string name="app_name">ScrollExercice1</string>
    <string name="contenidoAñadido"></string>
    <string name="articulo">
        Mi libro, libro de plutón, esta siendo un éxito.
        Star Wars Jedi: Fallen Order planea sorprender a los jugadores. El título reveló sus últimas impresiones,
        y como era de esperar fascinó a los fanáticos de la saga. Principalmente, porque dicho juego toma las características de
        algunos de los juegos más populares mundialmente y los coloca cuidadosamente en el universo creado por George Lucas.
        Esto quiere decir, que Star Wars Jedi: Fallen Order combina de manera excelente algunos sistemas que funcionan
        realmente bien en otros lugares y luego los conecta de manera coherente dentro de algo que es muy necesario en los
        nuevos juegos que se lanzan en este año. De esta manera, el título es un juego legítimo para un solo jugador. Cabe
        resaltar, que el juego se toma sus licencias y les da un giro de Star Wars, permitiendo desatarte en entornos masivos,
        extensos y lugares llenos de secretos, coleccionables, atajos desbloqueables, caminos ramificados y enemigos peligrosos.
        Además de no ser lineal, tampoco es un juego de mundo abierto. Dicho esto, el título comprende que Star Wars es más que
        salvar a un personaje con peleas con sables lásers. De esta manera, busca entrometerse en el misterio y el descubrimiento
        sobre religiones antiguas, superpoderes mágicos y mundos exóticos.

        Por otra parte, se confirmó que el juego tendrá importantes mejoras en las versiones más potentes de Xbox One y
        PlayStation 4. En las originales funcionará a 30 imágenes por segundo, mientras que en PS4 Pro y Xbox One X habrá opción
        para elegir entre dos modos gráficos. Uno será el clásico que da prioridad a la resolución, acercándose a los 4K según
        las posibilidades de cada sistema, o un modo rendimiento que buscará los 60 fps. @mundiario

        Star Wars Jedi: Fallen Order planea sorprender a los jugadores. El título reveló sus últimas impresiones,
        y como era de esperar fascinó a los fanáticos de la saga. Principalmente, porque dicho juego toma las características de
        algunos de los juegos más populares mundialmente y los coloca cuidadosamente en el universo creado por George Lucas.
        Esto quiere decir, que Star Wars Jedi: Fallen Order combina de manera excelente algunos sistemas que funcionan
        realmente bien en otros lugares y luego los conecta de manera coherente dentro de algo que es muy necesario en los
        nuevos juegos que se lanzan en este año. De esta manera, el título es un juego legítimo para un solo jugador. Cabe
        resaltar, que el juego se toma sus licencias y les da un giro de Star Wars, permitiendo desatarte en entornos masivos,
        extensos y lugares llenos de secretos, coleccionables, atajos desbloqueables, caminos ramificados y enemigos peligrosos.
        Además de no ser lineal, tampoco es un juego de mundo abierto. Dicho esto, el título comprende que Star Wars es más que
        salvar a un personaje con peleas con sables lásers. De esta manera, busca entrometerse en el misterio y el descubrimiento
        sobre religiones antiguas, superpoderes mágicos y mundos exóticos.

        Por otra parte, se confirmó que el juego tendrá importantes mejoras en las versiones más potentes de Xbox One y
        PlayStation 4. En las originales funcionará a 30 imágenes por segundo, mientras que en PS4 Pro y Xbox One X habrá opción
        para elegir entre dos modos gráficos. Uno será el clásico que da prioridad a la resolución, acercándose a los 4K según
        las posibilidades de cada sistema, o un modo rendimiento que buscará los 60 fps. @mundiario
    </string>
</resources>
